龍心facebook直播屌大J

今朝有冇人睇到

其實點有人話佢靚仔

牙籤仔

Hello YouTube 我係Jason

痴撚線

想嘔

軟皮喎

大J 我要屌到你變超級大J

12分鐘左右露J

有冇人backup

大J 露埋lin 添啦

好軟

邊度

剩係見到j 見唔到lin

點解會放得出嚟 青山放聖誕？？？

大J lin 呢

牙簽仔

大J唔係消失左咩
條女好慘俾軟J屌都要扮hight

屌你重口味

就位姐

又要搵法官大人

唔屌 寧願俾龍心屌

在波言波 張圖角度睇落都有啲波路 個shape ok嘅 雖然知道係樣衰

屌真係屌大j

老老豆豆叫得幾好聽

快backup

港產av

back up 呢

gv

有呃like

*ㄡ

唉，好心酸

雖然依家仲有得backup，但真係唔想留佢地做愛既片響電腦

認唔到對波

14 分鐘開始有lin 睇

有條睇咗少少係closeup龍心喺到屌大j條片
屌佢老尾影到龍心好似劏屍咁又look大隻眼又盛 痴撚線瞓喺張床睇好似龍心喺我側邊咁勁難頂

我唔想比人知我咁淫啊

點解？你都想屌大j?

對奶ok wor
之前唔係話散左？

個pat都唔錯啦

正宗拗撚哂柴

痴撚左線
劣食

包莖黎？

包莖仔

屌樓上啲cap圖係片黎架喎
識做啦仆街

屌你老母backup 啦

第二個回覆咪link

龍心條仆街搵啲癲婆屌都算
仲要擺人上網

仆街 食緊飯睇真係頂唔順想嘔

cls

唔知大J有乜嘢感覺
女版嘅自己畀個痴線佬屌
好似間接畀龍心污辱咗

當我冇講過 一野碌落去睇comment

點解討論重點係佢條j

係咪得我睇唔明張圖

左下角？

放心 我都睇唔明
Btw 另一個痴線佬
會唔會直播北上叫雞扑野

大j老豆會唔會打鳩龍心

會唔會搵人買起佢

本身老豆都嬲 唔鍾意個女同佢癲
依家仲咁樣直播比全世界知佢扑左大J
顏面掃地
真係唔出奇

唉生著個女咁樣真係唔知前世做錯D咩

究竟女大j 經歷過咩黎？
由中學正正常常一個女仔變到痴痴地

點解連登仔會撐啲咁嘅人，龍心擺撚到明係真痴線佬大家仲話佢係假膠

會唔會係欺凌

以為大j得罪左龍心
點知係屌女大j

究竟係本身痴定定比佢攪痴呢

大家係討論條j

留名

一心入黎睇龍心吊大j (jason) 吊嬲

屌 兩個都好嘔心 好肉酸

Back up?

小丑女前身咪又係正常人

女大J副偈唔差 益左龍心條軟皮蛇

唔係捉左入青山咩

lm

龍心果粒 笑撚到仆街

呢D就真係生命影響生命

下 女大j又痴返埋佢到？

seed

仲要打真軍

屌你 以為龍心公開屌youtuber大J 好失望

大J老豆老母呢鋪真係搵窿捐都唔掂

以為直播搞基
睇文字 冇睇圖

以為係鬧果種吊

我以為佢好似劉馬車咁發癲鬧Jason

狗咬狗

metoo...
睇咗幾個comment先知真係屌女大j

片?

龍心條jer

很想要吧

龍心醒啊
點知幾時大j醒覺係父母陪同下metoo龍心
唔拍片保障自己仲得了
真係別人説我太瘋癲 我笑他人看不穿

女仔好慘

龍心擺自己打飛機嘅片放上網啦
大把gay佬流口水

Up已back

快

爽手

Gay

上面#1條link仲有得睇，快乜9？

#2先啱

啱啦, 自動波含撚, 仲有得metoo??

我都想知個社會幾時反智到要吹捧龍心同劉馬車依d痴線佬！

講緊鬧果種

屌 嬲

成班盲毛

啲基佬心急想睇龍心麻

又係喎，一言驚醒

片呢 要打丁呀

睇唔到啦喎

扯咗都咁軟 定係對住女大J冇feel 但女大J真係交足戲

冇撚咗喇

睇唔撚到啦條片，你地就盲

片呢

被人刪左

內容已不存在

有冇backup

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

求back up

係咪成個page俾人封左 連佢個page都搵唔到

冇人報驚？

片呢屌

眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

又軟又短真基佬點會有興趣

仲未有link

成個page俾人封左啦

頂 遲咗

Back up呢

backup呀

遲左

龍心無碼流出

有咩錯覺你會認為龍心會戴袋

D 叫淫聲又幾撚淫
又肯玩口爆

最後中出咗？

片？

Backup呢

伯母辛苦曬

搏上位
真膠就唔會Del片啦

屌 ... 嬲

屌 拉入青山啦

Lm

條女個老豆會點諗

佢老豆睇住條片打飛機

facebook del

前排出返嚟啦

被YouTube 耽誤的Pornhuber

Sor

屌 睇到扯咗

又話入撚左青山

如果伯母比人屌之後拍片放上網唔知你會唔會一樣睇住黎打飛機呢

大J 好好地被龍心搞到咁
前世到做左咩先會識左個痴線佬

好想含佢條龍撚

中出完叫大丁出去接客

腰幼pat大

幪頭後入

好似屌豬咁

真係好撚癲

打軟鞭

幾多秒有lin睇

條j軟既

條J咁細又軟林林，插都插唔入啦😂😂😂
大J係唔係扮叫咋，仲叫得咁銷魂

龍心條J軟成咁點扑？

又食又拎

高登仔至愛，仲讚佢英文好

我都以為係jason

Cls

相由心生,個樣愈來愈邪氣同醜樣

咁軟都入到？

CLS

有冇black up?

啲叫聲幾淫

龍心一路屌一路唔敢向下望
唔直播可能真係做唔到

真正蒙頭入閘

激死佢老豆未

鬼扑到咩 做出黎

以為真係大J

望住龍心都扯 你好危險

最後都冇射到

釀入去

睇到扯哂

射撚左啦果陣?

龍心有露

毅進星 $100

屌
如果龍心唔係有小小錢
個人覺得女大j正常既時候好過龍心
明明係龍心條痴線佬唔配佢

痴線

女大J又真係叫得幾淫幾姣幾正喎
唔知佢父母仲認唔認佢做女

LM

都冇野睇，龍心都做唔到野

又話去左青山

屌那星成條片淨係影佢個鳩樣
大家可以散場了

去右青山

條女都有

睇留言 勁多女睇龍心

條女咁鍾意龍心既
叫聲幾正又幾白滑

鸐叫聲都抵

想睇女大丁多過睇龍心

black up

冇cap圖你講咩都得

見到lin

圖？

追post啦

屌手快打錯

佢老豆買起龍心相信都無人會反對

嗰張點睇，眼力遊戲？

backup

淨係想睇大J老豆買起龍心

反對
原來香港人覺得買兇殺人無問題
只要自己覺得抵死 就可以以判官身份定人成罪

屌你啦，就係睇唔清楚先問啊，on9

之前睇post 見女大J英文都ok

大家咪再推龍心 有病應該睇醫生

屌到你變超級大J

已back up

btw 估唔到個Post推得咁慢

算吧啦佢

大丁到底咩cup 平時著衫明明幾平

軟皮蛇

第幾秒露波？

大j喎。。點硬呀手足

出左黎既

［member]on9 龍[member]

無戴套

龍心應該性能力好廢
次次見到佢拍呢D片冇次係啪啪啪咁屌
次次都係到磨黎磨去咁,4張野唔得啦?

seed呢diu你

遲下龍心會唔會命令大丁出嚟做

會窮

扑野係咁郁架咩

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

扯唔起

2012.12.02 訪問大J直播做愛的感受

龍心把聲變左做顏聯武

大丁好慘

2012

廢J

唔想睇果隻豬乸

班番工友冇反應先恐怖

好痴線

除左走可以有咩反應

咁俾著你會有咩反應

見到個女仔本身正正常常依家咁好心酸

屌佢?拿屎上身.佢痴嫁
好言相勸?佢痴嫁
請問你有何高見呀
恐怖

其實可以比咩反應 個女仔笑得咁開心 唔知情既人都覺得佢係自願架啦 得大丁自己一個唔知自己好慘

連登仔係咁

成條片都係睇龍心
睇一分鐘飛得